六月 百合公主 希妹 g持區 (=^_^=)

嗨

最近的公主

2019年5月23日

早上好〜( #^.^# )最近開始使用駝背矯正帶了的與田會有效果嗎會長高嗎…有點期待呢笑

今期

繼續pish

只得你入黎

今期

Vol.092
像松鼠一樣吃著香水葡萄（Muscat），祐希在吃東西的照片

2019.05.24
乃木坂46与田祐希ちゃんがｂｉｓレギュラーモデルに決定！喜びコメント到著

乃木坂46の3期生にして次代を擔うエース、与田祐希ちゃんが、「ｂｉｓ」のレギュラーモデルになりました！6月1日発売の「ｂｉｓ」7月號に掲載されるのは、〝乃木坂46与田祐希ＩＮＮＯＣＥＮＴ ＧＩＲＬ透明感の秘密″と題したインタビューとファッションシュート6ページ。乞うご期待です！！

―bisレギュラーモデルになった感想

「ヘアメイクやファッションも毎回可愛くて、撮影の時も、一読者としてもいつも楽しみにしていたので素直にうれしかったです！モデルとしてまだまだ未熟なので不安もありますがこれから幅を広げられるよう日々勉強していきたいです！」

―ｂｉｓ7月號（6月1日発売）の撮影の感想

「普段あまり使ったことのない色味のメイクやキラキラした衣裝を著れて楽しかったです！ 」

ーbisレギュラーモデルとしてやってみたいこと

「身長が低いのでお洋服を魅せるモデルさんになるのは厳しいと思っていたけど、逆にそんな女の子の參考になれるように私も精一杯努力していきたいです！そしてメイクも個人的にすごく好きなのでこれから更に知識を付けて、読者の方と一緒に成長していけたらと思います！」

編集長コメント

初めて与田さんにbisに出ていただいたのは、2018年3月號。17歳の時でした。
キラキラと輝く瞳、圧倒的な透明感。全身から放つ可愛いオーラにスタッフ一同が圧倒されました。
それから1年3カ月。19歳になった与田さんは、可愛いオーラをさらに強く放ちながら美しく成長しています。
“少女の心を忘れずに大人の女性になる”というbisのテーマにまさしくドンピシャの存在が与田さんです。
これからレギュラーモデルとして、”甘いだけじゃない個性のある可愛い”を一緒に発信していけたら嬉しいです。

今日showroom

19.06.10週刊プレイボーイ

週刊プレイボーイ2019年6月10日號
発売日：2019年05月27日

標題：登上大人的階梯的與田醬
副標題：3期生19歲身高152cm的被愛角色

與田祐希（19）成為時尚雜誌《MAQUIA》（集英社）和《bis》（光文社）常規模特一事於23日揭曉。（她是）擔當著團隊未來的年輕一代的希望（Hope）。（她）成為了由乃木坂46、欅坂46、日向坂46組成的「坂道系列」的第26位時尚雜誌模特，也成功登上了累計第17本雜誌。

（與田）將從7月22日發售的9月號《MAQUIA》起作為常規模特登場。主編湯田桂子對此寄予了厚望：“與田擁有著隱藏著無限可能性的清純的臉。對於她在模特生涯（career）不斷積累後，綻放出的成熟的美會到達何種程度，我很期待。”對於《bis》則將於6月1日發售的7月號起登場。主編青木宏行說道：“（與田）簡直是與'不忘少女心地成長為成熟女性'這個《bis》的主題完美契合的存在。'並不一味甜美，有著個性的可愛'這點也能一起傳達出去的話（就好了）”。

與田是2016年9月加入乃木坂的3期生。身高152cm，惹人憐愛的外貌深受成員和粉絲的喜愛，就算是在團隊內也擁有著頂級的人氣。同時被兩家雜誌採用為模特，與田評論道：“（我）身高很矮，而且一直感覺那是（充滿著）憧憬著的事物的遙遠的世界，所以對這次能有幸被採用感到十分驚訝。一半是單純地開心，也覺得相當不安，”還下定決心說：“我覺得對於美容，是憑藉自己努力就能得到巨大的變化的領域，雖然我還遠遠不成熟，不過我想每天都學習一下（美容知識）。”

昨日

【オフショット】FLASスペシャル2019初夏號

祐希が１０代ラストイヤーにかける思い「早く大人になりたいです。２０歳になったら、何か変わるんじゃないかなって」

嗨百合姐姐

2019年5月27日

Live結束啦！謝謝你們！超幸福！( ^ω^ )

週刊プレイボーイ2019 No.23

更新

23rd single內頁掃圖

有冇鈴木絢音嘅
btw前幾日第一次去日本睇live就睇足三日

yui大大好耐冇見喇

你咁耐唔入黎以為你唔再上黎

得閒入多啲嚟吹下水先
btw我9月7個握本身冇得見小百合公煮 點G早排話8號係全握
希望可以同佢講我地係同一日生日啦

大大識日文？勁喎

唔識架 到時背定先

最近有冇入貨

為左留錢睇live好耐冇買goods了 睇live現場買左2條紫色推巾 去aw展買得1本書仔同3張postcard
幫人買野買左5-6萬円 自己先買得唔夠一萬

哇大大唔駛睇到你個樣都覺得你型啦

買幾萬円野勁喎

2019年5月29日

在外面走了會兒比想像中還要悶熱～啊〜

23rdシングル『Sing Out！』本日発売！
ってことでBOMB6月號・巻頭グラビア(堀未央奈・梅澤美波・与田祐希)からめちゃくちゃかわいい、與田ちゃんのオフショットをお屆けします。かわいい。

做乜咁摸人個頭

2019年5月30日

早上好♪ 昨天晚上啊～是心願的烤肉會～～！！！！耶！！！好開心啊！！話題聊不完（笑）真好吃，太幸福了～♪ （圖）愛吃肉、被肉愛著的we 距離上次我們3個人一起去烤肉已經有一年多了，所以從今以後每個月的肉之日(29日)都去吃吧（笑）...

刊プレイボーイ2019 No.23Making&Comment

Vol.093

認真裝傻的與田醬
與田經常忘記帶東西。這一天也忘記換練習服了吧，只有下半身換上了運動褲，上半身還穿著私服就來了。而且，還是袖上有個開口這種設計的私服，於是搞錯袖口了（笑）

2019/5/30 13:10
題名：後續
內容：昨天讓我吃到了美味的肉的男朋友是這2位

超久違的發動！
愛著肉、被肉所愛的we!!!!
真的太好吃了，都快要融化了
時間啊、給我回去！！

2019年6月2日

昨天bis發售啦〜肥—皂—泡(*´ー｀*)然後剛才和擔任封面的《周刊playboy》的自己對視了笑露肚臍了〜〜(ﾟдﾟ)

與田祐希，7月起作為《bis》的常規模特登場！這次，將介紹與田醬魅力之一的“透明感”這一特徵所使用的，適合化出嫩白的肌膚，甜美柔和的妝容的化妝品！

最重要的是、富有彈性，水潤柔嫩光澤透亮&若隱若現的粉色♡

2019年6月3日

終於更新博客啦ーー如果方便的話…！周刊playboy的花絮照片(￣^￣)ゞ別看我這個樣子，初中的時候在軟式網球部可是前衛呢笑好想再打網球啊〜

樂天girl award

台灣711

2019年6月6日

夢到早上醒來變成了山羊，和gonzon一起奔跑(ﾟдﾟ)

うたコン美戰組

我發覺公主最近眼袋大左 係咪唔夠瞓

嗯今期

來週14日（金）はEX大眾７月號の発売日。今月は15日ではなく14日となります。
表紙巻頭グラビアは乃木坂46の堀未央奈さん。インタビューでは、公開を控える映畫『ホットギミックガールミーツボーイ』や橫アリライブのことなど、突っ込んだお話をお聞きしました。クリアファイル＆ポスター付録も！

2019年6月9日

心心念念的第一支芝士熱狗！！終於吃到啦！！早就想吃了〜〜

這就是公主

711

日本テレビ系「世界まる見え!テレビ特捜部」与田祐希

今日

尋日

與田マウス特製ドリンク入りま～す😊！
え？どんな味なのって…？
それは飲んでからのお楽しみでチュウ😝 ❤

▼マウスダイナーWEB店へのご來店お待ちしておりマウス！

2019年6月12日

早上好～趕了趟時髦笑

2019年6月12日

最近在歌曲節目中試試露出額頭吧！雖然這樣想著，快要彩排了卻怎麼也平靜不下來，結果還是恢復原狀啦，有點夢幻的照片 夏季巡演會在哪裡進行呢…或許…！還不知道呢…(・ω・)

2019年6月13日17:28:12 JST件名：無題圖摳得太隨便了（笑)

EX (イーエックス)大眾2019年7月號

嗯，四眼的公主

Vol.095
哭臉的模仿！？不過，無論yoda擺怎樣刻意的姿勢都可以接受啦！

2019年6月16日

發呆的時候掃了一眼LINE news發現自己好像被選為了睡顏角色的選拔center，不由得再看了眼確認（笑會睡的孩子才會長呀〜所以呢，今天一天也辛苦啦！晚安！

「私たちのすべて」

ちゃんが著こなす、透明感あふれるガーリールック♡

2019年6月20日

請問西蘭花如何呢？

2019將進入下半年，日藝能界總結上半年成績，46在偶像界人氣一時無兩，統計過去半年的唱片、DVD、藍光碟、數碼下載及串流成績，累積多達44.2億日圓（約3億港元）的進帳，成為歌唱單位之冠，還連續兩年登上首位。

舞台「SLANG」インタビュー＞「メンバーは精神的な軸